唔好focus 連儂牆啦

記唔記得我地928就係輸左係幅牆到
如果因為幅牆，
手足又俾人打， 又斷手
值得咩

睇現時既狀況
我地又未去到好勇武
次次都係多人過佢地
次次都係我地俾人打
我地仲未衝破果個關口

Be water
我地行到邊貼到邊
係咪要限死一幅牆呢

寫定一疊
搭巴士， 地鐵， 行街

其實星期一至五 係俾學生好好休息
等星期六， 日， 會合埋返工放假既人
一齊爭取返五大訴求

Be Water, 唔洗局限一幅牆架

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

連儂牆目的係要貼係每個人心牆，藍絲撕唔走
be water

所以行街， 出街既， 咪帶疊寫定架囉

我唔想有兄弟出事啦
死守都冇用
遍地開花

行到邊， 貼到邊

同我地今次一樣

冇大台架

我地唔好咁傻， 做個大台俾人拆好冇

Be water

Be water